7月20係咪有警察招募日?

好想報名考警察呀
不過驚太多人報唔到

大家千奇唔好去搞事 我想報名呀

我的志願
學柏林仔，青出於藍

影大頭

報名面試浪費下佢資源

好多人想去考呀

入到去屌鳩大SIR

邊個再講叫班狗從良同我入來